[置頂] 817/ 818 捉狗/蝗攻略

為防再內狗同蝗混入， 大家一定要一team 一team 行動， 到步後， 最好幾個人一 team, 最好唔好分散
另外， 以下係25特徵

仲有， 捉蝗最易， 見有疑似蝗 可以上前問佢， 689 全名係乜， 777 全名係乜， 貪曾全名係乜
答唔到 (或唔出聲）就一定係蝗， 就算答到，佢地多數唔識講廣東話， 一開聲就穿崩

最後一句， 大家一定要小心

(轉)請廣傳 『如何從身體語言辨別警察』
「身體語言是不會騙人的」。

你可以扮示威者，但改不了身體語言。有前警員寫過一篇 "Police Body Language and Behavior"，教你在人群中，一眼認出差人，話「差佬有樣睇」，就係咁解。

這樣出色的臥底，無論在什麽地方，都會好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，那樣鮮明，那樣出衆，架嘛

------------------------------------------------------------------
加入公民抗命，請入真正屬於香港人既巴絲打主群 (唔係石仔果個):
1號群->
2號群->
------------------------------------------------------------------
【緊急幫義士】用Youtube影片廣告化為贊助！你看youtube片,我們捐錢，以無限為有限，以無法為有法！
現時進度係2122/4000小時

推

出發前
1. 衣著: Black Boc 舒適為主 + 背囊
2. 電話鎖匙銀包
3. 線+尿袋
4. 水+零食
5. 雨傘
6. 防曬
7. 帽+太陽眼鏡 (防曬用 用雨傘遮太陽要拎足幾粒鐘同埋可能整到人)
8. 風扇仔
9. 退熱貼
10. 口罩
11. 食飽痾飽
(以防萬一)
12. 用散銀 勿用八達通
13. 新身份證放RFID卡套
14. 手機熄GPS, 請改用密碼解鎖 勿用Touch/Face ID

出發後
交通係會塞硬 需要耐性 巴士就排長龍 地鐵就會塞到行唔郁 仲有時會飛站
建議提早少少出門

機場個日， 捉一隻鬼，十多人捉，成百人圍，搞幾個鐘。

確認係鬼，自身安全，扎起先算，鮮色噴油，畫記為鬼。
2
0

818

中共唔想聽日咁多人出嚟，今日紅土極大可能派武警扮示威者殺警！咁就可以武力鎮壓同搞散聽日個遊行！

請今日勇武忍手！今日要100%和理飛！

蝗味大家都認左十幾廿年 冇理由認唔出：

如發現可疑人士 快快問佢

1. 林鄭下台可以解決好多問題 你同唔同意
2. 你有冇去光復柴灣

同時睇下佢有冇奇怪裝束/記認

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！